重整旗鼓 - 以正視聽

【明明係暴警圍城，但五毛就搞到你地屌來屌去】
尋日上連登會見到好多屌人當理大被困手足係condom。
今日上連登就見到好多屌理大手足連累外面手足被捕。
日日喺度挑撥離間，挑動d人去搵責任誰屬，最大責任的軍警，中共，港共反而無人挑剔。停一停諗一諗？

兩件事根本極度矛盾
被困嘅手足定救人嘅手足都係一個都不能少，但就有兩班人不斷吹風互屌，諗下你會唔會覺得poly班友重要過出面被捕手足或者被捕手足重要過poly班友啦，無自己友會割手足，只有嗰兩班人會將兩批手足掛勾